Esta es una pagina simple hecha con html y javascript, para subir archivos a un bucket de aws s3.

Obviamente en este archivo no incluí mis datos privados del bucket porque es un repo publico y que miedo. Sin embargo, si el que está leyendo esto es cierto profe de la materia de cloud, y le interesa descargar y correr esta página para probarla, estoy dispuesto a pasar dichos datos, si me los pide por slack u otras plataformas 👀
